export const questions = [
  {
    question: "Hvað er höfuðborg New York?",
    answer: "Albany",
  },
  {
    question: "Hvaða ár kom fyrsti iPhone út??",
    answer: "2007",
  },
  {
    question: "Hvaða pláneta er númer fimm ef þú telur út frá sólinni?",
    answer: "Júpíter",
  },
  {
    question: "Fyrir hvað stendur www í samhengi vefvafra?",
    answer: "World Wide Web",
  },
  {
    question: "Hvað er stærsta dýr í sögu jarðarinnar?",
    answer: "Steypireyður",
  },
  {
    question: "Hvar á páfinn heima?",
    answer: "Í Páfagarði",
  },
  {
    question: "Frelsisstyttan var gjöf frá hvaða þjóð??",
    answer: "Frakkland",
  },
  {
    question: "Hvaða pláneta snýst í öfuga átt um möndul sinn miðað við hinar pláneturnar?",
    answer: "Venus",
  },
  {
    question: "Fyrir hvað stendur https í samhengi vefvafra?",
    answer: "Hyper Transfer Protocol Secure",
  },
  {
    question: "Bandaríkin hæsta fjölda enskumælandi íbúa í heiminum. Hvaða þjóð er í öðru sæti?",
    answer: "Indland",
  }
];